csl 續約

用緊459？ 一個月 with 用量皇
續約部打黎 367 一個月,

仲有冇得平???

巴打本身用出機plan?

唔出機, 淨想要無限數據,要share 比屋企